香港綜援人士係評分系統下, 連下一代都無可能會翻身, 佢地將來只會變成奴隸級別人口

佢地無生產, 無機會係評分系統加分, 父母分數唔高, 就無得入好學校, 學校差連帶教育差, 想讀大學翻生機會都無.

女既就想嫁個有錢佬黎個2次投胎？基本上已經無可能, 有錢佬會同個飛機又唔搭得既人去結婚？連去5星酒店做雞都入唔到, 一生只可係次等環境生存

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

乜土生土長香港人仲生仔

你大陸黎？

唔係

你生左仔呀？